有咩不孝得過份份工都做唔長比得少家用

父母年邁不能工作基本家庭開支都落在獨子身上，一定要有份穩定工作長期比家用，失業兩個月已經日日比人哦，失業半年就會比人踢出去住，咁搬左出去無人比家用邊個養父母？

自殺

2次

申請綜援啦